\subsection{2. Skats}

    Lai gan priekš administratora lapas tika izmantots Django, bija plāns to taisīt pašiem, bet laika trūkuma
    dēļ tas netika pilnībā realizēts, tomēr daži skati no administratora paneļa tika izveidoti. Šis skats atbild
    par to, lai atgrieztu informāciju par visiem nodefinētajām jautajumu grupām jeb "question\_sets" no
    \ref{tab:qset}~tabulas.

\begin{verbatim}
CREATE OR REPLACE VIEW public.get_all_question_sets
    AS SELECT
        qs.id,
        qs.date_created,
        qs.date_updated,
        qs.active,
        qs.disabled_at,
        qs.name
    FROM questions_questionset as qs;
\end{verbatim}

    Python izsaukums:

\begin{verbatim}
with connection.cursor() as cursor:
    cursor.execute("SELECT * FROM parameters")
    data = cursor.fetchall()
    results = dict_list(cursor.description, data)
\end{verbatim}
